未割包皮既人，無資格做基督徒

咁重要既割禮都唔肯做，冇資格得到耶和華上帝既愛

猶太教徙先係，基督徙唔係喎

新約好似無左呢個規定喇下話

割包皮係舊約猶太人同上帝訂立嘅條約，新約係重部訂過個約下話

猶太人舊約
基督徒新約
穆斯林可蘭經

保羅話唔使了